（推）各位教會弟兄姊妹 請幫下手

各位弟兄姊妹， 我呢幾日無論係外出做嘢， 定係喺lin登度發文， 其實已經好攰， 想休息下， 但見到 lin 登太多人post 野，有啲行為可能會令大家 中咗魔鬼嘅詭計， 所以我休息唔到，但係我好想休息 想請問有冇弟兄姊妹 可以幫下手 喺呢度 教下大家到底點樣做先啱， 點樣做先合神嘅心意， 唔好白費咗弟兄姊妹 嘅努力 同神既拯救， 如果我見到有十個 回覆話可以 我就去休息， 多謝大家
另外想請幫手推一推呢個post謝謝

神會安排，巴打休息下先